手足林建亨消失 有無聖貞德中學校友？

圖中男子人間蒸發左 有無人識佢可以聯絡到佢？
渣男林建亨欠債六萬零四百元港幣 搵埋收數公司都係咁拖數至今仍唔肯還錢
欠債還錢天公地道
26歲人仲想做縮頭烏龜做到幾時？
係要屌你老母臭系你條仆街陷家剷先肯還錢？

下圖為林建亨自行上轉照片與真人不乎 照騙：

Pish

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

(屌你老母同我推爆佢)中華基金中學揚言邀請防暴警察打壓學生

如何不仇警？

你條仆街咁撚垃圾仲要問人借錢維生係咁拖數
快撚d還清筆數屌你老母臭系

推

一日還$500明顯係想拖數既手段
仲以擺你上連登為由拖數唔還錢
做男人做到你咁真係好厚面皮加嘔心
借女人錢仲要拖數
請把截至今日未還的56900盡快還款
唔好以為死拖我會怕煩/驚耐
我追到你天腳底都會拎返我既野

講明話一日還500但哩兩日又唔還想點？
28歲男人做到你咁仲要抄散無正職
洗唔洗同你個做生意既爸爸講下？😇

我都係苦主 介唔介意留個tg傾下？

樓主係到嗎

Push

我家人都中招，單身女士小心

請問咩事？方便講嗎？

哈囉，
This is 苦主 tg:iamwoodd
大家溝通下